屎眼其實都幾有靈性🙏🏻

啲生保嘅係唔痾到舒暢或直頭唔痾到出
曉認自己地方

要唔要我而家屌你屎眼

butt gay dick

係撚 急起試黎一入廁所褲都未除到就已經想爆出黎

你個屎眼隨便

你便秘

我又靚咗

你行番出去,咪又再急過

屎眼玩你就有
專揀重要時刻先黎料

想奶

gay 不可耐

自己搵gay 佬 玩 pegging

都急但有原則
換言之係係固執 都係隻眼有格

你係絲實砌你

最痴線嗰次試過喺海洋公園收工嘅時候肚痛 喺公司屙唔出，去到汀九橋個肚開始劇痛 搭左成程巴士返到屯門屋企先屙得出

生保撚會好難入

吉得好

會唔識開口講野啞咗咁

痴線po 返到屋企痾特別舒暢

識生毛